瑞典外相：我重申要求中國釋放桂民海

移民都係要死

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

被老屈支那籍